是日早餐 有腿有通 有圖

加埋杯茶先$15.5
K記 正

不過好似好耐都無加過價

有圖仲想點

冇圖

又真係抵，如果係正常size

你個名

個通難食到仆街